［30-3-2020］股市直擊+波神信眾區

D7DB!4CPOPO

D7POPO

D7PCBCPOPO

麥克C HO GING

ging......有拘至魂效果.........剋插花佬...............

海之戀商場多人到
d 食店邊有1.5 米

D旅遊區死啫.....

晏d 落去睇下有冇燒雞賣
好似48 蚊隻，幾抵

換頭流...

民居食肆都死就好大件事

SP變晒廢紙.....dim suen ho....

D7u la

DB! ar..............

結完，跌

gun
唔跌refund

必六星出一護
拎黎換平子

聽講Db！今朝Put左....

refund

DJI 比人挾緊

Bcisg

..........

輸左俾DB!.................

OK....Me Dive....

$21 call油真係冇得輸！

DB! sure win

沙地今次做足功課, 已經大手put左
做晒對沖頂死個市場幾個月